[有片]懷疑警犬一人分飾多角

白衫佬呢頭走去車尾 果頭就多幾隻警犬出黎